9成按揭成功打散打殘抗爭 林鄭贏了

香港冇事 繼續買樓

香港人真正核心價值

唔會買香港既狗屎樓，除非跌到1000呎10萬。

你唔買仲好

大把港豬要

愛國人士一定要享受德政瘋狂買樓

9成按揭，即加100萬點買呀

林鄭英明

下個月加200萬
咁你加一百萬的時候唔買
拜拜

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

比100萬首期
供900萬

你班仆街生生世世留係香港供唔準走

三年後升到1400萬
賣出扣返按揭都賺4球

買黎把撚咩
都未撚供完層樓，就2047回歸國有啦

系，林奠贏了

啱但又錯
邊有人買樓唔賣
2047年仲有28年
三年賣一次都可炒9轉
發咗達啦

你賣都要有人肯買先得嫁 大哥

不得不認
場運動已完

人鍊和你拖已失敗

林鄭轉身又射個三分波

今日香港巿面平和咗好多
大家都想快啲唔好再10點後冇MTR
林鄭好嘢

9成按揭又如何？係咪改咗想分幾多年供就幾多年供？係咪無咗壓力測試？